情人節 氣魄更壯

To 連登仔
情人節 氣魄更壯
情人落下 心中不必驚慌
知道聽朝天邊一光新的希望
互助互勵又互勉 那怕去到遠遠那方
前情盡願望 自命百煉鋼
淚下抹乾 敢抵抗單身 攀過望遠方
情人節 氣魄更壯
情人落下 心中不必驚慌
知道聽朝天邊一光新的希望
互助互勵又互勉 那怕去到遠遠那方
前情盡願望 自命百煉鋼
淚下抹乾 敢抵抗單身 攀過望遠方
小小苦楚等於激勵 等於苦海翻細浪
藉著毅力 恃我志氣 總要步步前望

情人節 氣魄更壯
情人落下 心中不必驚慌
知道聽朝天邊一光新的希望
互助互勵又互勉 那怕去到遠遠那方
前情盡願望 自命百煉鋼
淚下抹乾 敢抵抗單身 攀過望遠方
情人節 氣魄更壯
情人落下 心中不必驚慌
知道聽朝天邊一光新的希望
互助互勵又互勉 那怕去到遠遠那方
前情盡願望 自命百煉鋼
淚下抹乾 敢抵抗單身 攀過望遠方
小小苦楚等於激勵 等於苦海翻細浪
藉著毅力 恃我志氣 總要步步前望

填得幾好
特別係紅字個啲

懶撚得你呀
乜柒情人落下

比心機啊樓主
人類滅亡果日你就有機會發圍啦

跌下來瘡疤個fd